有冇清會係街場練踢波?

非鬥波
純練

會攞個波嚟撞牆練傳同接波
不過個波會好快game over
就算喺硬皮嘅FootballX街波都快爛

清你老母

自己夜晚係街場練?

成日架啦

自己夜晚係街場練?

夜晚街場通常有人

多數凌晨先落街操波

一個人點練

最基本咪掃把腳

的波 + 射龍
練左一個月 再鬥波 個時 射撚到 d fd呆撚哂
話我射波大力左好多

凌晨無燈
最近我屋企個街場, 好似係公屋範圍裡面
操波驚嘈住人

支持樓豬

互含

你會係街場練踢波?

Lm
練好驚比人覺得柒

同感
腳面的波得10下到

咁你想變勁就唔好怕7

見到你個username好想笑鳩你

成日都會 練放波同控傳 都有明顯進步

平日夜晚練?
街場?
1個人?

以前會,但返工無時間自己屋企的波算

其實的波的到單腳的,雙腳互的幾百下都已經練到有球感,咁當然踢波仲有其他因素

淨的波好悶

練的波，撞牆控傳 一條友係咁㗎啦

的到行路禁

的波有用咩 我的波勁過啲踢開波嘅fd 但係落到場同佢地根本無得比

有教練講過
香港踢波
7成體能, 3成技術

可以同你講要勁既~一個人對牆練波係必經階段

我會對住個浪射波
直到射穿個浪

岩呀 外國體能55波先話鬥技術
香港體能好啲都夠殺

一個人最好就係的波
的到悶就練射
兩個人就練到斬波同控波

不過已經少左好多人踢波

勁過係點先,每邊單腳的波可以練到平衡,同埋非慣用腳
仲有踢波不嬲要講埋其他野

如果有兩個人
練過人

支持你個名咋

點練射

夜晚 街場 去開嗰個靜過鬼
得一個 練個幾鐘都已經夠哂

練埋左右腳

練到的波左右腳各的到一百下先再講啦, 咁睇少的波

狂射 我個邊場個龍係鐵版 射完個波會反彈出黎 唔駛執波 不停腳面邊個位ban 波同資勢
之後會發現 原來咁射會射到好撚行 再不停操
不停推順個波黎射 之後就可以街場到 射人龜

太花巧好無謂
比人覆卓就係咁先

練過人係最浪費時間

如果你同第二條友可以練到傳控到好高水平 仲駛撚過人咩

盤球係要練 不過唔係1on1 扭雪糕筒就得

Agger
對斬其實好撚好玩

不了 除左鳩射乜都練唔到

對住龍門/空門狂射 --> 好似作用不大

練習: 搵條友行住你, 你要轉到身射門

會傳過波比10秒後既自己

通常會對住牆練左右腳控傳
同埋拋起個波再腳內檔un個波埋牆

執波就執波啦

練stepover同rainbow flick

而家咁樣就唔係對住空門射？

二黎 你咁轉身射 射門既角度 多數係去返近柱 對面個龍係守開既 肯定識守啦 你可以射返遠柱 不過守你條友實省到個波

後旋波點樣可以斬高啲遠啲 隻boot同個波嘅接觸點已經好低但都仲係唔高唔遠 係咪要好大力？

所以咪要練習

見樓主話練過人個下真係唔洗睇落去,勁on9

分身 Reported

練過人都唔比？睇係咩位姐

基本上一場波一定包含
個人突破, 傳球, 控球, 盤球, 射球, 防守, ...

竟然有人話 : "如果你同第二條友可以練到傳控到好高水平 仲駛撚過人咩"

連登世界同現實世界, 係兩個唔同嘅世界

大佬 你踢波果陣 有幾多次有機會比你同對手企定定1on1啊 同埋現實比賽附近一定會仲有其他防守球員 你過到幾多個？

相反 如果你同隊員 可能走位拉空短傳 我覺得點都快過靠一條友突破掛

除非我誤解你意思啦 二條友一齊除左1on1 仲可以點樣練突破？ 過人係要練 不過如果你連帶個波都離哂腳 點過呢？ 未學行先學走？

有冇人會自己一個落街練斬波？

對牆斬
練埋控波

1on1
除咗可練個人突破
另一個partner已經練緊mark人

根本過人最好係捉人移位個陣錯腳,企定定練過人不如練好傳控先
除左對斬之外,互相練唔俾個波落地咁傳更加練球感,不過腳面都的唔到10下就話練過人,做咩...?
唔好又話D咩的波唔勁但控波推波OK呢D ON9野,根本的波唔掂,控波推波好極有限

互相練唔俾個波落地咁傳 --> difficult

有無 練波團純練技術
今時今日仲咁多ching 咁講究 好滾動
不如一齊練野

波台一哥變身有教人踢波

邊區

帶波係個人企係度行咁樣？
定係座低個人，好似無影櫈咁( hazard)

全世界都係

有意，小弟基本功粗糙

同人踢得多由以前唔識控高波變到而家最廢係帶同扭

新界西？

練Corner 彎入,唔入跑去拎波再番原位斬

有無港島巴打一齊練

有冇TKO清

TKO邊度有場

我可以過嚟啊，如果人多

邊度

唔係 港島 就ok 我無所謂

練波喎（非鬥波）

係，我ok

Tko邊度 寶琳啲場？

坑口好似有5人場??

5人場會唔會太細？有冇7人？

5人場練波都還可以

如果你唔係住TKO
夜晚入TKO練波
好side你時間

有冇觀塘既手足練波???

5點落街一對n同小學生踢
唔洗速度唔洗力量
淨係練體能同控球反應

無港島？

以前中學個時 個日無fd踢波 會自己拎個波落樓下練射波斬波 對牆控傳 依家諗返都覺得有恆心

藍田

九龍灣

利申：技術十分粗糙，練好控波我都願喇

x2 有冇巴打今日觀塘練下

有冇TKO既手足練波???

黎觀塘

tko招手，唔係住tko，但成日入去